啱啱有地鐵喺油麻地飛站

有冇人坐中

利申： 往黃埔方向

Sorry 我頭先趕時間 叫車站飛

今年繼續加價

嘩如果趕住過bc睇戲真係多得唔少喎

個車長等收信

個車長入咗嚟逐個comment負評？

係掛 真係戇鳩
如果真係有個乘客咁啱想睇戲而遲左少少出門口要靠地鐵追返啲時間
就係比佢個車長飛一飛站而趕唔切
你話係幾慘既事呢

觀塘綫急行

月台都冇乘客招手

車長開緊車就咪撚玩電話啦

同志, 下個站有落!!!!

轉緊珠

你係咪冇禁鐘

兩個站咁近就唔好轉啦

係咪空車黎

載客， 架車停咗喺油麻地站半分鐘再開車

傻西,你頭先睇唔倒油麻地果度有個無頭女人等緊車?好彩個車長醒目飛站咋

係咪有問題先飛呀 正常電腦控制架喎

成個post都比人負皮

位車長應該好撚驚

停左又飛站？

地鐵係人手架喎

發生咩事

冇開門咪飛囉

Source?

個車長喺cab call 梗人幫手負評

車長HELLO

觀塘本線 黃埔急行

source乜撚，樓主話自己坐中

This is Kwun Tong Line Rapid services train bound for Whampoa.
The next stop is Mong Kok, the doors on right side will open.
Please change here for Tsuen Wan Line. The stop after Mong Kok will be Whampoa terminal.

99.99%

兒登仔

可以無開門既

好撚多負皮

飛站好少事姐
唔好搭囉

有冇人投訴？

特急

有冇停咗陣先開

冇人叫有落咪飛站

你在場？
Btw站點做野

好出奇？

呢個post啲負皮咩事

地鐵電腦揸咖喎，關車長咩事

香港有急行列車啦，滿意未？

做咩呢個留言會咁撚多負皮

我見到係架空車喎

行行下改總站都試過啦
寶琳改做康城

港鐵試行特快列車 冇野嘅

有無㩒落車鐘啊

先頭嗰班係特急

有埋片
呢個post咁多負評嘅 入黎呃負評先

空車岀廠去總站開車？

證明全部00後無睇過套戲

你問題

你唔講我都唔知, 做咩你又咁多負皮
個個PO 都咁多負皮
有BOT 係度做野啦

前面油蔴地站有落丫唔該

負皮既人出句聲啦屌你老母

負評個啲係唔係冇睇過戲

你都冇撳鐘

有冇人圈出黎入面有冇人
睇得唔係好清楚

我都試過次 架車寫去寶琳
去到將軍澳站後 架車就去左康城
成車人到咗康城後 乘客就口up up話乜唔係去寶琳咩⋯⋯

吓？！

我見到好多人頭囉, 不過見唔到人呀, 你見到有咩

特急， ching指定席冇加錢就咪撚好嘈人飛站啦屌

乜撚嘢事
成個Post都係負皮

係咪啲廢柴五毛set既bot壞撚左

如果香港地鐵火車都有高速線就好
不過設計上冇可能

如果係真既俾乘客屌到上天了

你錯了, 香港人只會覺得自己唔記得落車, 繼續準時返工

好好笑d負皮

推到車長仆街

包容下，地鐵話ok就ok

唔鍾意咪唔撘囉

條片尾段有個呀姐邊講電話，邊撳住牆上面個"Pass"掣喎... 梗係飛站啦

如果有個人想去廣華見親人最後一面

飛站 = 快左 = 唔算延誤

係咪成班同事黎負評

。

唔該同志 下一站有落!
肥姐: 哈哈哈哈哈

個post咩事

狗鐵做野唔洗你教！

可以學日本，有急行飛站

車長同mtt 吹雞負皮想撳低個post

咁驚，係咪未訓醒，從來未試過

快點負皮我

富貴迫人？

負皮此comment者全家不得好死

播個時我都未撚出世, 我都識

樓主肯定冇用呢個

我都未 不過好撚中意富貴逼人系列

點解可以每個comment都咁多負評

你咁都中負皮, 真係負皮唔撚洗錢

有無咁兒戲

投訴佢老咪

唔夠1分鐘就負評咗我我

手足係時候驗眼

jm9

N咁多單啦 未試過

之前試過石硤尾飛左九龍塘去樂富

哈哈哈

琴晚往柴灣都飛左站

呢個cm一分鐘兩個負評
快到 bot黎架

搵到有人捉住扶手

講事實都要被人負皮

觀塘綫成隊train crew走晒出嚟負評

港鐵真係良心公司黎
咪負評呀屌你

皮已負

飛站 同 停車冇開門
係兩個唔同程度

飛站應該係停都冇停, 問題大好多
係成個行車系統嘅問題

識得停但冇開門,
純粹係開門嗰part出左問題

爭好遠

點解依個post可以每個回覆都有咁多負評

唔該同志

負皮個啲人啊，穿曬崩啦，地鐵職員。

好L多負皮喔..
愈負皮我愈要推..

咪on9，兩樣都同屬飛站，站長要食晒

情況一，訊號有問題架車唔識停，車長係可以拍停佢，跟住人手向前/後郁番架車對正停車位
情況二，識停唔識自動開門，車長係可以人手㩒制開門，架車壞都有後備方案開到門

只有極特殊/緊急情況先可以載客途中唔開門飛下一個站

負皮夠未呀屌你老母

我都係

知唔知金正恩坐火車穿過晒大陸去到南邊入去越南?
咁金仔坐火車都去到越南證明越南就係大陸下一個戰略目標
呢班車上面可能就係金仔坐駕

特急阿

？？？？

要嗌下一站有落！下一站有落！

可能有救護車係 下一個站等緊

好多負評

巴打見到列車有人？

留言咗一秒鐘即刻有負皮

車長有問題 原來站長都要食哂？

今日下午的港鐵觀塘綫「飛站」意外，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。昨日有婆婆致電電台節目，講述原本一家人乘港鐵趕往醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻因「飛站」嚴重延誤車程，趕到醫院時親人已離世；婆婆激動地控訴「飛站」車長，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日乘港鐵趕往油尖旺區的醫院，為見患癌媳婦最後一面的途中，受「突發事故」影響，被困在何文田站隧道，結果原本只需數十分鐘的車程，要花上5小時才能走完。

兒心急如焚 孫飢渴哭鬧

在停車過程中，兩老亦要忍耐不能上廁所，兒子心急如焚，孫兒又餓又渴一直哭的折磨，到達時媳婦更已經離世。榕姐的兒子緊抱着已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我哋一齊返屋企！我哋一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香港電台第五台節目《有你同行》講述憾事，泣不成聲，並質問為何港鐵可以這麼自私，為了玩弄心目中想要的市民，就不顧其他人感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸『港鐵』的人，不要再自製故障，想一想自己的家人，不要被慫恿而搞事。」

我係打錯，我下面改番
同埋堆膠唔該你自己食番，站長站有cctv，站長站係有緊急制拍停架車，佢由得架車走佢都有份食

頭先係車 都冇人叫有落

負評我呀笨柒
屌你地老母

點解咁多負皮

有

14秒2個

幾秒已有負評

搞清楚站長定月台長未

月台未必有人坐，站長室就一定有人坐堂，兩個位置都有緊急制

頂有聲

咁都4個負WWWWWWWWWWW

特殊情況飛站更加要上面order

邊個仆街係咪都俾負評

真係有事經理查案既實會追，個站長有無本事打甩就另一回事

YMT 邊個GSM

飛站之嘛，又唔係出軌。

你係站長？

十秒後樓上竟然仲未有負評 惺咁渣ga

出動到負評BOT

負皮我ok?

你除非咁岩唔係企係果個月台，如果企正事發月台你咁好彩又俾個cctv影到你真係serve緊客咪ok囉，唔係點解話？

呢個reply少過2個負評嘅話我去彌敦道裸跑

痴線15秒已經4個

負評

秒負評
可能關鍵字係地鐵之類

英製列車都出事？係唔係專登飛站，用黎證明支製列車好過英製列車

而家睇撚實個月台

所有負皮狗都係做龜鐵

架車咁舊，成日壞你唔知姐

咁都三個負評

咩叫做ms?

Mode selector

邊個負皮我邊個就折壽

港鐵都要派人上連登維穩

去拎完嘢咪走囉

舊車就成日壞咩？睇下JR西日本個堆103系先講啦

負評係bot 狗俾既??

呃負評

出親事都係綠線
之前打交

戇鳩

屌你老母一定係BOT,回完唔夠30秒有一個負評

真係成日壞無點你，不過有時係細fault影響唔到你或即時處理到，有時係車廠出車前發現到換另一架車出

綠線係連接東鐵
所以.....

咪係， 好多嘢收收埋埋冇爆出嚟咋

夠膽比負皮我屌你老母

冇人㩒鐘咪飛囉

頭先吉車黎，你睇到好多人！？

有車到站，招手是常識吧

港鐵新推出快速列車服務

除左九龍塘
其他都係窮撚地區

所以嚟緊一定要加價

之前見過有個阿叔去到佐敦會叫 “有落” 先落車
原來真係會飛站

觀塘線 区間準急

比大家感覺下去日本

咁多負評證明司機喺cab真係好得閒

樓主話你老母400蚊q

冇人上落車咪飛站 Lo

我都試過，真係屌佢老母，趕住去寶琳，車咗去康城

開時事台

Cls post，完全係冇原因咁多負評

この電車は觀塘線快速電車黃埔行きです。次は旺角，旺角。お出口は右側です。荃灣線中環方面が乗り換えです。油麻地駅を利用では、普通電車が乗り換えです。旺角の次は終点黃埔です。

仲要十幾個一齊穩定咁負
好趣緻
Lm拎負評

負皮果d係狗鐵打手

地鐵打手登場

hi

testing

整環狀線

咁事實係hea

不停站列車即將駛經本站，乘容請勿超越黃線。

喺油麻地上車後，下一站又係油麻地

知唔知日本高速線點解...
LAR、馬鐵、高鐵咪快線囉

有幕門 無左黃線呀

test

俾負皮我呀屌你老母

地鐵第一日就已經ato，結果個個玩手機

原來你哋除咗發表偉論，仲要mon po負評咁慘

未有手機個時，司機玩乜？好想知

呢個留言5分鐘內冇負評我切J

無所謂啦 7日水飯

睇書、報紙、聽歌/收音機、瞓

日本人表示大驚小怪

睇報紙掛

日本咁樣突然飛站，社長要道歉架

有JR條女聲

嗰時車掌應該拉咗緊急煞掣

成個po都係負皮

港鐵打手做緊野?

ただいま 油麻地駅を通過｡

JR講英文既係澳洲女人

講日文既係日本人妻

仲未有負皮 點做野架

屌你老母啊

某啲連登仔最鍾意

私營公司
政府作風
有錯唔認
淨識負評
屌你老母
等扣分啦

一早應該開特急

港鐵負評team全部死全家

12345

越做越衰

有冇當時喺車廂既人講下當時點？

咩咁多負皮 你估d波板糖人逗份糧淨係喺度鳩企鳩嗌呀

係咁負評推到上熱門

負評此留言死老母

到底係真係有打手 定有on9仔逐個負評

負評bot？

屌你老母嗰十幾個司機都幾撚得閒

負評你都冇左份工架啦
司機大老

港鐵派打手負評？

試下係咪真係有負評先

聽講推呢個post就可以有負皮

mtr總動員負評

我而加唔推

屌你老母專心d揸部地鐵啦

掛住比負評一陣又飛站呀柒頭

負評plz

港鐵都有維穩團隊

我又試下先

加碼

快

班車佬係咪職業病發作將負評嗰掣當咗係平時返工cab入面嗰start掣咁撳

始終個post都有3百幾4百個正評

唔好試我底線

英文有三個配音員，你指邊個

我諗係你唔知

快撚啲負評我

港鐵打手係咁負評

中央電腦控制 點飛站

50個負皮放ban圖，不走數，黎啦laji

點解有人mon 住黎負皮

噉不如你教下我？

邊有可能
係咪你無聽清楚將軍澳站既廣播或者顯示屏
唔排除係車頭果個on99 仲係顯示寶琳

高速線同 區間快速 準快 快速 急行 特急 識分未

出糧係要做野架啦 負皮我啦

點會無可能

油麻地有落！

唔排除on9仔

負評完未？

可以有環狀線，但唔會有環形線

山手線

乜唔係自動㗎咩，車長負責開閂門咋喎

九鐵廣播好

咪係囉。人手只係開閂門架下。

咁樣有冇負評？

其實錦上路經古洞去上水嗰條北環線起好之後就有
錦上路-紅磡-上水-錦上路
不過肯定唔會環形行

地鐵個自動駕駛系統switch 左黎自動負評系統

癡撚線 1分鐘前回覆都有負皮

On9
洗負皮就仲多人推啊
狗鐵

屌地鐵老母。

北環線羅湖分叉線同最早期嘅地鐵九龍東西線可以switchback環形運轉

MTR S-train
Seibu S-Train
LU S-stock

港鐵宣布新推出自動負評系統

車長掛住負皮人

黑警話事

A non-stop train is passing through this station, please stand behind the yellow line.

咁樣都7個負評
呢個post真係痴線

你班垃圾同朕check下邊個留言唔夠5個負皮

連續N班車飛站都係咁視輿論如無物

想要負皮

落多啲！！！！！

走咁件衫添！！！！！！！

有無code
成日都見到

屌，狗鐵搵左多人洗幾錢負評

我趕時間 sor lo

哇

飛站可能係有特別訊號問題啫，何必大驚小怪呢

有無人見過有吉車到站唔開門，跟住倒後行

負評機制 全面進場

你個post未有負皮
比個你先

邊個比我

無一個回覆無負評

Cls
一分鐘收到十個正評😱😱

比個你先

一句高速線咪概括晒囉
係都要續隻續隻字成句打出嚟先叫識分?

近了近了

原來你好似真係唔識喎，線路叫急行線／列車線／快速線，路線作快速線，車種係優等或者速達。可以講下高速線點解未？

元氣咪有高速線囉

留名呃負皮

咩事

SID-42 愛玩少女

今時今日仲係靠車長控制 唔係自動化？

感謝

無人按鐘咪唔停

乜料，成堆負皮
龜鐵咁多打手架咩?

成個post都係負皮 痴線

一分鐘2個負皮，快到

唔好推呀，咁多位

睇住好準時咁3個回覆一齊負皮+1

負評有咩用
真心一問

地鐵服務最好，為人民服務！
利申：負評測試

港鐵真係大公司 咁多負皮

痴線真係一覆就有，邊個咁得閒

一秒就有3個

搵人打上去問問
2881 8888

.

負皮測試系統訊號故障

地鐵年年加價 賺埋D錢太多咪請人負評下囉

啾

正評死全家

who

點解可以咁撚多負評

幾快有一個負皮

3分鐘

又有負皮

Ching禁錯
比錯兩個正評

我俾嘅無禁錯

我比咗個你

我又要負皮

：家陣話除就除？
：

會唔會畀人炒

都唔知負評嚟做乜
唔係以為多負評，大家就會覺得件事係假啊嘛？
慳返啖氣、早啲收工啦

負皮測試

成班要一齊食水飯lu

港鐵垃撚圾

Express來

負皮狗冚家剷

好撚on9負皮咗成十幾頁
今次停唔到無事
唔知下次有車係前站照撞埋去呢

我來收負皮的

搵唔到
有冇link?

D人訓晒了負唔到

碼？

港鐵打手們全面準時收工

狗鐵又一力作。。。飛站

好似係自動駕駛，但開門果吓都要車長按一按個制咁

第二力作咪負評

唔識中文就返小學學過啦
概括都唔識你小學未畢業?

留名睇負評有幾快

有趣post

Lm推下post
順便呃下負皮

系bot就負皮禾
狗鉄

stanley

push 係咪有負評收

港鐵世界第一鐵路
員工又勤力又忠心

……
而家讚你哋吖
起碼比返10個正皮我啦

你直情用錯字，重要路線同車種都未識分，唔識嗰個字就出少句聲睇下書問下google點解先嚟學人概括啦，老師有冇教你唔識個意思唔使亂用？

痴線，咁夜都有負皮
港鐵請咗人輪班定真係bot

呢仲sost仲乜鳩野咁多負皮 飛站有疑問上黎問下都唔得

地鐵都有打手

知班連登仔冇乜腦淨係跟風咪洗負評
一早應該廢咗正負評系統卜啦

HomeLiner 黃埔

立即負評呢個comment
負評者全家慘死

咁耐都仲未有事發時乘客出現

應該係不載客列車，如果唔係啲咩香港突發討論區已經搞到好大件事

op似係掛住上連登，睇唔到車入面有無客，但自上唔到，就開 post 話人飛站

但係呢個 post 架車有無飛站根本唔係重點 係啲負評

負皮既成班都係狗閪